究竟matrix 係點研發出嚟

例如話d 數係想搵slope
咁matrix 嘅運算係點develop 出嚟

源自Vector space同 linear equations 既operations

from system of linear equations

好似話發明黎整理數據

傳說第一次喺純數外應用係哥廷根數學撚，海德堡postfix supervisor Max Born 應用喺quantum mechanics matrix 表述到，從此qm由玩pde變咗玩lin alg

Postdoc
垃圾iOS

我數學個呀sir話係電視投射演算